大局已定 - 12月27號沙田 重心刀仔鋸大樹

照舊出4隻位置4串5
研究緊

拜託蘇兆輝騎好小小
生性做人, 賢仔屌到佢上天。
有冇ching cap到出黎

留名

有無入過沙田馬場食野

駿薈廳 我見佢入場費 $265一人

係咪普通酒樓飲茶咁 , 正常咁叫4人食 十個點心
幾錢到?

蘇兆輝係咪變左搵食騎師喇 又係唔知幾時去馬

全日得隻巴基仔

頭場甘跑已經驚左，尾場唔捨得7，又中左伏。

分港式同國際，普通炒粉面飯，如果一家大細唔建議，去百勝會好d, 貴d去喜馬當先

輝神谷草真係睇到拍爛手掌
輸到我癲左

賽前睇好佢手馬，但跑到甘，神都死，條過關死左佢兩隻，失策。

良才記得要

達少換手痛力，但上次甘失望點睇？

上次13叔較好隻馬今次比博殺力騎

除左刀仔料 有冇其他料？

臨場，比較難俾，有時賽前睇好，仲要睇出到黎對唔對版，會比較忙

唔同場次，都會有唔同既投注方式

放假冇乜時間睇馬，今期賽事，暫時提供兩匹馬作參考，
Wp2x1綽綽有餘, 加洲騰龍，另外兩隻，夜d再出。

馬匹分析有興趣再講，

留名學下野